黃竹坑站上蓋地盤起火 濃煙攻入警察學院

香港仔發生火警。傍晚6時許，黃竹坑南朗山道23號一地盤突然起火，冒出陣陣濃煙，消防接報到場開喉灌救，大約至晚上7時將火救熄，事件中無人受傷，初步調查估計是建築材料被燃點而起火。據知現場為黃竹坑站上蓋第一期地盤，火警發生期間大量濃煙湧入警察學院及旁邊的宿舍。

火魔

手足

2個燒哂就爽

手足ho ball

那就讓火來得更猛烈

只差一點點

入黎就係想睇呢張

有得實習，正

煙薰狗肉

火神來吧

臨兵鬥者皆陣列在前 誅邪

中國佬地盤，係咁上下㗎啦

執達主任：又要我出動?

中晒

滾兩滾 老習企唔穩

學狗今晚落老蘭蒲啦

大家都係中國人
火燭燒下野姐，唔好介意啦

成個地盤暴動！

支那建築啲盤

燒曱甴

好波

迷煙…毒霧

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

告襲警同暴動未？

党鐵地盤

一邊燒埋，一邊攻死哂

就爆炸啦，走啦

今次有冇疏散其他人
定自己跑走先

黨鐵同狗攬炒

黃竹坑站好黃

push

呢個時勢仲去考狗抵俾天收

最緊要狗有事

喂 乜唔係唔鐘意消防同救護既咩？
自己搵搣火筒搞掂啦

你係得現場出現就預左

紅燒狗肉

燒撚死班撚樣

開心

燒狗車

火燒狗肉

黃竹坑站犯左国安法，拉得

點解無燒過去對面, passing out 變passing away

嗰d 你同袍黎

天滅 xx

地盤佬已犯国安法

出師未捷身先死

鬼叫你做狗咩

正

jengs

拉得未

最緊要人有事

火燒旺地

焗撚死班冚家產

隻狗放完火走佬！

呢張圖就真係好點題

我唔食狗肉架

發展商仲玩火燒旺地呢招 驚賣唔去

風林火山

天譴